
                      En mi opinión, es una película muy plana, pasiva (tal vez carcteristico de la saga) en demasía, que no logra un punto aceptable de emoción sino hasta el momento de la batalla final la cual termina siendo una mentira. esperaba mas de esta entrega por la espera y la intriga que había generado el final de la primera parte de amanecer.
        
            